[an/ios]tap titan 2 點到手抽筋[2]

TAP TITANS 2

Android PlayStore:
AppStore:

世界正受到殘暴巨人們的支配！身為英雄，你必須挺身而出、痛宰巨人，讓世界得以恢復和平。你該如何完成使命呢？卯起來點擊就對了！
點擊就能發動攻擊、痛宰巨人、收集黃金，並徵召各路英雄。
點擊就能使用充滿破壞力的技能、解鎖威力強大的靈氣，並召喚神秘文物。
點擊就能探索美妙的奇幻世界、認識能助你一臂之力的精靈們、使英雄起死回生，並收集失落的寶物。
不斷地點擊吧，你是我們最後僅存的希望！

實用連結
神器排名+ 1-800關打法 +技能

神器效益計算器 (我唔識用)

1會部落係z234w密碼係8364
2會部落係vqw6y密碼係5597
3會部落係vbq6m密碼係9371
4會部落係52ey7密碼係9657

新手流程
0-105都係人手TAP
主要升主角到600
英雄可以買黎開技升到200
技能唔好學住,卡關學米手先
因為每學一次技都會回魔
冇魔卡關再學技又可以出技
卡關就等0/5字尾既BOSS開米手
開完米手有錢就升主角
再卡關就開火劍
目標係105關
升完主角600就可以轉生(隻GAME翻譯叫聲望)
轉完生又係TAPTAPTAP
有心心可以買神器兩件
建議有石就洗做暗影之書/300%斧
懶得洗就直接玩
第二次轉身可以打到116再轉
可以買第3件神器
第三次就136
買第4件
如果推唔到去136都唔緊要,有時間可以轉,升神器
大約係咁

有冇人可以post下抽神器由第一抽到最尾每個分別要幾多心心？

新post lm

REDDIT好似睇過
有咩用

1-400任你揀一種英雄去升
初期可以近戰,因為技能點係近戰先
中期建議你轉咒
而升都係升自己要升既英雄去370LV
例如你玩咒,就升隻咒上370
升完就升下隻咒上370
其他可以200開技

直到買到露西開始隻GAME就轉左玩法
呢個時期係有新英雄就買新英雄
就算你舊個隻未370
新個隻LV1已經99%DPS
400-700咒
700-8XX 近戰
8XX-10XX 遠攻
10XX-12XX 咒
12XX-13XX 遠
13XX-1XXX咒 (未去到)
呢個情況就已經冇得玩死一種英
建議大家都係平均玩

留名

同埋裝備有BUG建議大家開GAME都換一換裝
傷害會高左

想計下下一次可唔可以抽多件神器，衝埋佢

如果background run洗唔洗？

每次都換一換囉
用你幾秒

你下次要幾多心神器個度咪有寫
關卡拎幾多心就上面條LINK有公式計

【情報】Tap Titans 2 神器資料

有冇人試過轉完生件裝勁左 e.g. 本身x2 轉完變左x4

冇

原來係我抽到頭盔加成

Equipment boost 嘅神器留唔留好？

升高都唔錯

寵物最高幾多級？

1會有兩個位

Join左
名Aaron

好似100

新post 留名
抽唔到勁神器 希望十件前會抽到隻好小小

加油

3會留名 叫Kawaei

岩岩踢左10個afk player，目前公會15lv，歡迎巴打一齊打

公會名：LIHKG

Clan Code: zywxy
Password: 9300

洗唔洗重洗

有課洗

入左，長明燈

仲有冇會可以入

9件神器都抽唔到書!!

有無巴打知 執唔到件裝可以點

等
一有tournament就係咁
個ser廢廢地

發生咩事

Same here

新玩留名, 等公會位

洗左幾獲都係得廢野

打比賽強制轉生會唔會照有心心

比3會踢左 有冇公會

會

玩緊聯賽再轉生會點計數？

新手留名

精靈比既5粒鑽石 攞完隔一陣就消失左
你地有無咁既情況

一直都係會消失

計期間最高

分組佢係睇你參賽前打到第幾關定？

係

拎41名好過

Thx

等公會位

4會開左telegram group
如果未入到會既巴打可以入左group先 定期會清走inactive既人 有位會係telegram group講

已入

原來咁撚仆街,咁佢趺黎做乜鳩

有無邊個會有位入 active 玩家

iOS冇咗睇廣告？呢幾日都係跌錢同技

其實轉生只係刷文物抽神器?

最主要係升神器

衝啊！

石用黎做咩好？
洗神器？？
利申：唔課

買寵

好多人卡500

550 開始要升頭幾隻上1000開技
之後就係寵物流天下

巴打可唔可以講下寵物流點玩？

過到700就易玩左

呢幾日手疆

瘋狂點擊

有無人知重擊破壞係咩?

爆擊傷害

係咪廢架?

爆曬clan

抽左8件，中左5件tier1都冇闇書

iOS 課左嗰個788嘅節慶包
一粒石都收唔到

搵APPLE退錢

滿左人？

自膠
原來係四會group

現階段卡左喺477,開到第一隻1000lv,但好似冇乜咒裝同寵物裝，點算

有無group討論呢隻game

一抽中書，二抽再洗兩野中斧

屌你老母，公平咩

留名等公會入

2會黎緊個週末會大清洗
預有十個位
但入會嘅關卡要求要200

公會任務暫時打到25
一入黎你嘅全傷害會x10

啱啱開始玩
公會仲收唔收人？

佢個比賽d獎勵亂咁派 打完24個鐘咩是但比狗肉你 冇晒mood
投訴無門 report左官方唔理

屌你

唔係派你名次個獎勵？

打左4次都冇試過亂派

11-20名應該派50石+3稀有裝+武器升級

佢派左50石+1隻3lv寵

轉生𨍭到㡬時

之前我已經試過話派稀有裝但派左普通裝

依個我都試過
但未試過派錯野

4會好似星期日會清人

11-20真係派50石+1隻蛋喎 會唔會係你睇錯

下一級果個都會比埋武器升級 點駁都唔通

我睇左巴哈 有人同我一樣
個解釋話係版本顯示錯誤

利申：更到最新

文物傷害係咪即係總傷害？

2會小資訊
連登部落2
ID: vqw6y
PW: 8120
入會關卡要求: 200

我用左職位黎區分成員
新兵: 一入黎就係
騎士: 喺連登講低你個GAME名
大師: 會內TOP3
宗師: 用200石黎開會嘅傻仔

逢星期日踢人
踢嘅原因:
-開外掛
-唔幫手打王
-唔活躍

現有3個空位

reddit 第一會收人1800關
入唔到

打到1450關。。希望得

每4個鐘抽蛋
我最高抽過一隻4lvl

2次3LV
其他1LV

得1次3lv

點叫佢收人?

好似抽過次5lv

屌明明本身第十一名係咪有人退出左搞到我變左十

希望捱得住拎裝

已入
名 master jed

仲笑無人性 下次唔打咁貼仆街

排17 諗住訓個教跌落21-30拿裝
10個鐘後排18

我都係一早打到200就停 點知啲撚屌係咁打仆街

改左名做大埔LULU

2會又有三個位了！

入左2會 叫KennyS

加入左二會 一樣名

又係咁，點解次次都彈呢個出嚟？

入左2會，叫sffire

依把野堅定流
想課金買

想問有無得係game到pm人?

排第一個公會要2200先入到。。。

每日獎勵抽到呢件 本身卡緊即刻過到

宜架385 每關都要開技先過到 升英又無咩效果 又差好多先買到新英 係咪玩到開技都過唔到就可以轉生？定儲錢買新英睇下有無可能突破到

轉生，進度差你幾關，但係都遇上同樣情況

有冇會收新手 打到116關

轉啦, 勉強冇幸福

同你差不多，高你少少，你得閒tap 咪轉，我唔得閒tap 所以繼續開技上，新英就唔買啦，d 錢升dps最勁個幾隻算

我無tap啊 不過可以長開係度掛 間中升下英 慢慢打番上去 暫時用英雄流所以後面tap無力

tap damge後期應該唔夠力

後期玩寵物流

我意思係你轉生之後有段時間都係靠自己tap ，你有呢個時間搞就得

寵物流係由佢自己打？

後期即係大約幾關

仲有無邊個會有位入

你tap幾下，寵物就會岀技打怪

大概1200打後

可唔可以100之後就寵物流?

2會比人踢咗，有冇空位加番

唔得
550後

係咪升死一隻 定全部有得升就升?

你係咪冇打過王又未過200關？

想問文明傷害者係咩, 係點計?

其實每次轉生之後有無話最好推多過之前幾多關

轉生會有加成？有咩作用

轉生有文物
有文物抽神器/升神器
有神器高左攻又有效果=易左

攻略教推到下個跌武器關

我就通常會睇埋文物量睇下會唔會打多一兩關升/抽神器

冇會嘅巴打可以入住一個聯合國會先，vb575

有冇英雄全list?google唔到

Reddit見過，喺wiki入面

係咪連左facebook就算由an -> ios 都唔會有save?

岩岩係巴哈網見到..

關卡冇save
weapons 同石有save

利申早幾日先整完

角色LV呢?

仲有COIN

都話關卡冇save
自動變第1關
仲點會keep 角色lv

咪姐係叫你轉生完先好換機囉

搵下先，thz

2會再有三個位

可以join嗎？ 二轉衝緊200 依家196

有冇人入公會就出現呢個error?

join 左先

得90 可唔可以join

90

就快100

寵物堅勁，佢閃黎閃去個下，仲勁過d 英雄同主角
成日唔開技靠寵負碌過

入左二會
紋lVin

快衝上106 然後轉生 應該好快就可以200

頭200慘過食屎
玩2-3日

依個有冇用

見商店有x11咒英傷害
應唔應課金買

屌我隻手好撚攰
比我入會未
100 啦

爆擊機率對寵物流冇用

想衝快d可以買

買寵物傷害既比較好

我要射啦
用完推多一百層

我都射左

係咪個個都4轉先衝上去?

咩衝上去？

爸打課左幾多

衝關卡

我每次轉完生都衝

基本上要轉幾多次？

轉到你買曬文物同升爆曬d 文物為止
不過個陣應該爆左機

打到幾關先有得打比賽？
我過左100關但都唔見有比賽

轉生一次
星期日同三先有比賽

轉過一次生就得
逢星期三同日有

隻手指好撚攰

占爸課左幾多萬

唔多，只不過日tap夜tap

我都日tap夜tap 但啲裝備成pat屎咁

透露下課左幾多個大寶箱

想問下裝備點樣升lv

無得升 你愈高層數 出既裝備等級愈高

打到幾多層先有大寶箱

唔記得500定600層

2800鑽一個

2會再有兩個位
200stage limit唔算高架喇
大家加油！！

咁仆街啦 我400層都去唔到

玩左一個星期到，每日買得一個，你話呢

其實大寶箱係咪每日淨係俾買一個

最清楚應該係你
未買過 佢寫其他道具係出咩？

咁可能可以買多幾個，而我又唔知

新加入 努力tap中

岩岩轉生左第一次

推

其實係咪可以砍掉重練

第一件同第7件t1

發唔發現有5p野

左上？

新年禮物：
2會再有兩個位

之後要等兩個禮拜後先再有位

留500定上501轉
Thanks

排名去到18 落唔返黎 決定唔開Game .. D 獎品爭勁遠

冇人想要蛋啊

蛋好過啲藍裝喎

我地仲用緊廢裝 要裝唔要強

我都係用緊lv3啲裝咋

未有傳說裝之前都係裝好過寵
課金開箱既人就會寵好過裝

原來係咁 不過我0課
卡緊500關賺鑽

幾時再有公會

想問下呢加咁樣升神器先定買神器先

1會有6個位

1會嘅telegram group

1會wtda 留名認證

IGN:80Supra

已入
不過好似係channel唔係group

唔係lihk既公會，入唔入得

畀宗師post每日邊個達標同唔達標啫

Del 左？

1會嘅telegram gp嘅正確版

以前tap titans 好多人cheat, 呢代有冇

Android 都係好多，安個apk 就cheat 到，ios 要jail break

2會有人走左 依家有1個位

1會 新人留名 IGN: 80Supra

1會留名 愛迪生

1會新人留名 11E

入得

1會留名 sun

留名 wickPikachu

1 會 留名
chungbbbbb

1會留名
Long Yeah

哩兩件O唔OK

1勁
2無乜用

2會見到有位但係入唔到?

有冇人開多個新3會
3會個ADMIN好似棄左GAME

1會留名
Kingsley

3會孤兒仔 等轉會

又要打過隻王

冇計 4會進度都快過我地

4會有人2000關
抽到打王就推得好快

係有空位呀
你過左200 關未？

133關有冇會有位

1300

2會有

2會

咁慘

2會入唔到呀，係咁彈句巨人已阻止xxxx

咁搞笑

我就係3會走出黎諗住入，點知入唔到

呢幾件點玩好
有無邊件要洗走
但之後應該升邊件
同埋係咪玩近戰英?

400幾宜家… 係咪有位入

2會小資訊
連登部落2
ID: vqw6y
PW: 8120
入會關卡要求: 200

屌原來你1樓果個錯既

1會留名
TapTapTap

出走3會 最高401關 有無會收

2會即刻比人入左

2同4會都full左

我入左sor

1會 笑面虎輕鬆 留名

當1會有位嘅時候會提早5分鐘喺telegram gp到公佈

洗極都唔出書啊屌

課咗幾錢

1會留名Lonely

四百je，全部拎左去洗

350關有無位收
俾二會踢左出黎

俾一會踢左先岩

1會而家有兩個位
1會嘅telegram：
歡迎鍾意呢隻game嘅你哋入嚟一齊玩 冇限幾多關只係有兩個規矩
每日九點前如果對嗰日嘅王造成唔到250000嘅要喺群到出聲，否則會踢。（如果前1日打多咗，多咗嘅可以加落下一日到。例如星期一打咗300000血，星期二只係需要打200000血）
同埋如果有人喺post到話想入而會裏面有未認證嘅會員就會讓咗個位比連登會員

部落密碼：z234w
密碼：8364

做咩1會踢左我，唔係話前一日打多左會加落下一日咩？

你尋日得394902

又滿左 係咪咁多cd rom

聖誕元旦全部都冇請假打足，今日一冇打就88

應該唔係喇 我踢人之前得一個係cd rom

無人開多個？

不如開多個多想join香港人會

開多個啦

求指點

冇得玩死一種英
700咒建議玩咒

4會

4會有少量位開放 入左clan既巴打麻煩入一入telegram group

正啊

1會而家有一個位
1會嘅telegram：
部落密碼：z234w
密碼：8364
歡迎鍾意呢隻game嘅你哋入嚟一齊玩 冇限幾多關只係有兩個規矩
每日九點前如果對嗰日嘅王造成唔到250000嘅要喺群到出聲，否則會踢。（如果前1日打多咗，多咗嘅可以加落下一日到。例如星期一打咗300000血，星期二只係需要打200000血）
同埋如果有人喺post到話想入而會裏面有未認證嘅會員就會讓咗個位比連登會員

入咗，wlack

三會真係孤兒仔

石係咪淨係用黎洗神物用?

點解我覺得呢兩三日一個睇片嘅精靈都冇？
我想要石呀
已經時不時kill app

點擊流入黎番名

我都試過…果時300關左右…連續兩日一個睇片既精靈都冇

但係重生完就冇事

重生左幾次都一樣

我攞完精靈5石 一陣石就消失
之後我send左email問佢 佢就咁覆我

Thank you very much for reaching out again and all your patience for this. We really appreciate it, especially during the early stages of game launch like this.
Please be advised that we are aware of the fairy-diamond reward issue that players are experiencing and are reviewing the backend and game system for immediate and permanent resolve. At the moment, we are not currently rewarding diamonds users for this issue just yet, as this is a problem for all users and we will implement a resolve and reward system for the inconvenience of this bug, if decided, for all players when possible.
Updates for general bugs we have been notified and recognize will be made on the Tap Titans official Facebook page, Twitter and sub-reddit, as they come along.

We sincerely apologize for the inconvenience this has been causing in your game experience, and assure you that the development team is looking into this as a priority issue

抽箱，買傳奇裝

good game ever

4會都收留左3會巴打
不過都好快爆位

好似未鬥過30秒tap數
獻個醜先

留名睇600up

唔會有600UP
佢限左每秒輸出

唔怪得禁禁下佢會停一停

我以為係我隻手指抽抽地筋先停一停咁

遇到呢把劍，買唔買好定會有更好既劍

唔好，打後d出d武會高倍數d

我打到350已經唔知再點上有無咩建議

玩咒

已經玩緊

有冇岩用既文物

寵物生金招技可以升到lv2，好有用

吸魔幾有用
最後個招魔力怪係廢既

唯一一次，㩒到抽筋

吸魔 一點會回幾多 可唔可以講下

回你魔力上限0.0X% 睇你招技

有無新會

今晚2會可能有位

裝備bug 幾時先fix 呀
每次蛻變完都要重新裝上d 裝備 先有效果
之前唔知on9 咁 明明500關前可以×4咁上
做完無啦啦低攻左咁多
之後先發現 蛻變後所有裝備效果都會消失
要重新裝上先得
真係好on9

2會有1個空位

咩事

仲有冇公會有位 有兩個ac想入 宜家兩個a都卡緊係500度 [img]

HEY 2會有三個位!!!
ID: vqw6y
PW: 8120

人在台灣 入唔到2會

入左2會 叫ykk

4會一個位

入左2會 , LK

聽人講聯賽200以下一組
我打到200就轉生 刷多幾次定沖上去好

沖上去啦，留係200唔值

0課玩家要唔要洗下鑽 升下神器
洗曬石 得本書叫勁

我350關想入公會 有無會有位

屌登入第7日把英雄武消失左

三會想轉會有冇會收留？

想確實save 的話 最好就轉生
re game 有時就係會冇左d 物品

4會有位
入完記得入tg

入左四會
game名：759

入左4會
Game名Kawaei

三會難民入左四會

Gametag: Rafa

d equipment 真係好難拎

有邊個會有位 玩到350關

我精靈個度灰左唔俾我啟用番係咩事

做唔做仆街仔好？

我係一拎完 顯示完個名之後返去轉武器就唔見左

用得太多 ？

英雄武係英雄既武器
唔係俾你用

俾廣告錢佢賺都嫌多？

哦
我get 錯
你係英雄個頁面左上第一粒制咪 "升級"
你撳入去就見到

400開始好難打，通常係咪呢個level都要狂prestige

入左一號會 名 amphotericin bb

入左3

㩒一下已停用之後「X」左個視窗
再開應該會開返

係 呢度之後hero 之間差距好多

明明有位但入唔到clan3,話無法連線。咩環境

呢把買唔買得過？

武器過渡用 唔好買(除非你有錢，課金)

3會冇人玩
仲入

200岩岩轉咗有冇會入

ok, thanks

整番 原來係關個adblock事
重開adblock就開番 可能bug左

感謝

新手有無會收留

係咪無左10隻怪一關減做5隻果個神器

玩咒的話係咪見到有lucy就直接儲錢出lucy算

依家上到400關左右

係
lucy dps 比上面個d 高好多

呢張幾有用

取得關卡姐係建議取得關卡？

者係果關先會出呢隻英

應該谷邊件神器？

google "ultimate tap titans optimizer"
幫你計點升好d

佢係計ad 邊件抵
但實效冇計到，係其他實效面前ad都唔重要
紅書一定升先 之後t1個堆
米手幾件 warcry 幾件
升完先搞ad

其實prestige 個ad點計? 係咪獨立damage?

自己搵左答案係base damage..應該有9成似
咁樣既話真係睇效果好d

推一下

個裝備bug究竟幾時整返

warcry有bug的 屌

開完warcry
換第二把武器再換返原來個把
dos高左

dps，自膠

定其實係裝備bug

咁我又唔肯定
印象中完左warcry
佢個dps係有計返武器（把劍）
個數係正常
一陣回左mana再試

有冇巴打可以指路

有冇巴打可以指路 [/quote]

轉埋生再有多4點skill point

紅書
英雄盾
忠誠之戒
升高佢

即係1000關前都仲要靠手指??

想問埋衝到幾關先買個巨人寶箱好d呀??

3500 都係寵物流

有冇會收我，打到二百幾關

依家600幾玩緊寵物
王秒住過但細怪磨得好辛苦

600 應該係秒怪
係咪你玩錯英雄

有無會收我 打到360

升緊露西下面個隻
spell都有成13k %
細怪200幾aj血我dps得3aj

靠寵打架喎
頭幾隻升到1000未

升到第9隻啦
除左爆個下都係唔多痛

幾關可始升1000好？

露西下隻開始

洗唔洗揀1000lv技嚟升？

都係用你零頭
全升啦

收到

新手留名 玩左兩個鐘
啲公會爆晒

272關 有冇會有位入?

屌，第一件傳奇俾件垃圾我

31倍喎

100倍都係廢

我有件二百幾倍，都係廢

1會而家有3個位
1會嘅telegram：
部落密碼：z234w
密碼：8364
歡迎鍾意呢隻game嘅你哋入嚟一齊玩 冇限幾多關只係有兩個規矩
每日九點前如果對嗰日嘅王造成唔到250000嘅要喺群到出聲，否則會踢。（如果前1日打多咗，多咗嘅可以加落下一日到。例如星期一打咗300000血，星期二只係需要打200000血）
同埋如果有人喺post到話想入而會裏

我同我fd

點解又係samsam你

Pixaar到此一遊揮手

有無人係連唔到fb？

玩左3日終於上到270 部電話極速燒電

你轉去英文再睇係咪linked
佢中文d 翻譯鳩黎

每日獎勵都出到傳奇

一件都未出過

有冇巴打指點下應該點升

二會有一個位

遇到肥婆巴打

新手留名
岩岩玩到50層同243lv

有d咩要留意？

比你拋離
你守一千唔上 ？

機已爆🤡🤡🤡👏🏻👏🏻👏🏻

痴線佬

比賽有無人勁過你

我1000就重生左
點知有人爆左上去
我諗我唔守1000了
鏟上去算數

我都諗住繼續上 呢組啲獎勵麻麻

繼續上
玩到106 層先轉生

玩到63層已經係咁卡

出左8件文物都未有加聖物果個

有人15 件都未出

開米手
主升一款英雄（咒/遠/近）
主升個款370lv
其他200lv

點解主升果隻英雄到370lv?
仲有 旁觀者馬xxxx 應該升滿?
見到英雄升滿有4000lv

有冇clan有位

連登clan好似爆晒

因為勉強升上500 效益唔算大又用好多錢

有閒錢先諗升滿呢個問題

呢家玩到咁
關關都卡 開火劍就過到

追唔撚到
已經開始打唔太入
條友係咪路
最高1000關
文物得17 打到咁高 佢果個速度秒住過

聯賽d獎勵 蛋好d定裝備好d

好食電

想問下鑽是咪主要用蒞買寵？

同埋隻hamy升唔升得過？

16件都未出

1000關組別 要打到1800先可以第一

肥婆

長遠就蛋
冇靚裝備就拎裝備先

逢5同0 字尾開米手

冇課就主要買寵
tap atk dps好快會追唔到hero dps
所以hamy我覺得一般

有冇部落5

垃圾game金都課唔到

按唔到個facebook
試左好多次

我買咗一lv

見reddit講未過200嘅 屌得過

仆街 錯手賣左把傳奇劍走
X53英雄攻擊力

冇LOCK架咩

我想lock果時 太快手禁左旁邊果個出售

肥婆快啲追上黎1800啦

心情低落緊 訓覺聽朝先追

玩左大半日 又幾過癮
玩到500lv 打到88層

好撚灰 少左把劍好吃力

上到1800重生再買箱

重生完冇哂pet
洗artifact 冇比返relic我
nice game

垃圾server 又發作

JJ插地求高lv會衝關

入唔到game 呀

想問下魔力抽取呢招技
點睇到佢係有回到魔
點完好似無效果咁

any clan accept this noob

我問下4會清唔清人先

我都想知

個server好唔掂喎..

無事bo

終於達陣
聽日買個箱開下先

請問邊個會仲有位

1800買箱會好d?

巴哈圖

大家真係記得重新開game後
轉一轉寵,換一換裝(每樣記得留兩把)
佢個setting好有問題, 換左裝先當套用左

慘撚到...........

果五點點用好

寵傷同推關啦

有無大佬答到

講過好多次

我知你話係上限既0.1 但有無數字顯示出黎

之後都係依兩個最好用？

係冇顯示

server 穩定之後應該會俾番你
好似係

肥婆

501-1000關 有冇需要打到咁
第一第二位正仆街

啲人用下腦都唔得既 一齊攞第一唔好咩

整體傷害

各位巴打 想問下 你地由0到1000關你地要打幾耐先到??
神器應該升邊d先??
我都仲未好清楚應該點玩
加埋比賽加乘個2倍同埋自己開多個2倍先好辛苦咁上到900
到底d人點係冇課金既情況下上到1000

本人十分非洲
打到875關先出到第一件傳奇裝
另外2件都係課金抽

神器係重點
課唔課係加速進度
唔課一樣打到3500

上完800建議你洗一次技
減怪加到8/9lv
左邊完全唔點
近遠咒1點
不停速刷，要開技就轉生

紅書 英雄盾忠誠戒 優先升??
達刃 冰河斧 神盾 個d唔洗理住??

紅書我升到速刷斬升唔到先升其他

會唔會試下上埋1000 拎多2個skill point先重點好d??

我抽左好多垃圾神器
但冇石去洗

跟著就會唔小心賣咗 頭先先唔小心賣咗件裝

加錢果隻寵對米手係咪無效
我試過開開下米手轉寵 結果每粒金幣都係得咁多錢

唔係淨係換武器咩 連其他裝同寵都要?

開左米手之後個金額就固定左嫁啦
要開米手之前轉寵

我把傳奇劍 就係咁無左
我屌！

如果玩英雄傷害，主角升到600lv就夠？
利申:新手 4xx關

玩咩都係主角600

計開米手個時

2500 打後卡關卡到仆街
你點上

連米手都唔會開？

秒唔到怪個時收益已經慢

戇鳩game 玩到百幾關個save冇撚左

有道理

要轉生先會save

15件文物都未中到紅書
而家打到400鬆啲係咁卡點算好

2500後真係要課金開箱

邊幾件神器要優先升
努力速刷中

新手想入公會
第一頁果d公會都滿左

你最高打到邊關? 重要都係升紅書同hero damage

打到1000
即係升紅書同達刃先??
咁d劍裝備加成個d洗唔洗升

新手有2個問題想問
1. 每次轉生都只係需要升到人物600LV? 唔洗再升高?
2. 每次都要打到N層先轉 如第一次就105層 第二次就116 係根據咩黎決定?

1.係 因為tap dps點升都追唔到英雄dps, 升到600 然後等轉生就得
2. 建議第一次105 (其實好似穩陣d 106關轉好d )第二次116 係因為遺物量（d 心）可以俾你抽多件文物
第1 2 3 件文物 分別要 1 3 6 粒心
而105/106 關轉生有4粒心 116關有6 粒心
你轉兩次就可以抽到3件 之後就會輕鬆好多
當然只係建議黎，你有能力其實可以再推高d 先轉 ,唔洗定死係116就即刻轉生

課左幾多

寵買晒？

文物果度 想問抽多d 定係 抽到岩用既就留心心去升？
同埋技能樹果度點咩好

有新抽新
不過抽到太廢嘅可以趁用鑽少嘅時候洗左先
簡單黎講 升嘅優先次序 紅書>T1> 其他
你爬下呢個post 萬氏都有講

巴哈幫到你
【情報】Tap Titans 2 中文資訊大全(1/3新增英雄天賦表)

有無人知道商店啲寶箱點樣分階段 有無圖

21頁出過一次

係game搵住會入先啦,

呢到4個會都好爆, 好多人入

5會仲未見影

課幾多唔講了，有兩隻寵過左100lv有幾隻都就100lv

新手岩岩轉左生

唔課金既話應該繼續玩家重玩？
睇落d效果都麻麻

用鑽石刷 / 用住先

你意思係用石刷doublw dmg 8hrs 刷下次轉生？

唔係, 你禁個文物會有OPTION可以賣左佢( 但要石)

等位入

換左一把s 一把 a 好似ok?

貼啲超級裝備黎嚇下我好嗎

應該升呢d 定開d 新既？

呢3個已經好好用, 可以去馬!

之後升紅書再刷 主要升近戰英你就可以玩上去

冇會嘅巴打
一係入出面啲會
人夠多一係就重組3會變5會

新手留名入會

好 唔該晒

唔只，我宜家有兩隻百幾，未知幾多封頂

玩到後期，高級武器同武器升級係有用好多

800之後咁點係咪正常? 左邊完全唔洗點?

升左英雄攻擊力先

濺射係有一次skip 幾隻怪嘅效果

裝備係56 之後每加20關就有，即係76 96 116, 拎過一次就冇
英雄武器升級就比賽獎勵會有
呢兩個亦都可以透過每日登入拎或者商店買

玩到就黎第3次轉生
終於識玩了

想問有無巴打入部落時會話網絡問題，之後唔比你入？

仲有點解地區會set我做澳洲邊到有得set返？

恭喜
你可以準備定無限輪迴啦

可能server 問題 你聽日再試下
至於地區方面就唔清楚啦

因為你地區係澳洲，連登d公會（應該）有set到只限香港地區入得
你要搵佢地改番做全球公會先入得

禁點改地區

全部會都無位

想問下 知唔知武器個lv係點計架??

新手玩到第5次輪迴

第一代好似英雄會死, 依家第二代係咪唔會死?

聽巴打建議 參加左最廢果組 而家頭十

OK啦 用黎消時間一流

入左500-1000 RANK, 有人衝上1500 屌

少年你太年輕啦 上次我同某巴打500-1000組

1800只能攞第三

玩左幾日, 好勉強上到430先買到露西跟住就卡左係度
係咪應該早D放棄 無限輪迴

你影d相黎睇下可以點搞搞佢

呢隻GAME就係玩無限輪迴, 不斷打完重新
升文物再打上去

唉，唔知係咪爆機關係，到宜家都參加唔到比賽

啱呀 你係500 前停低 係咁輪迴多幾次 有得抽就抽新文物 冇就升下紅書 之後再升其他
過多一兩日 你掛住機唔tap都輕鬆上430架啦

打夜晚好似好啲

你指太早入就會越強D?

原來有POST,玩左兩星期依家MS 2008關

咁快玩到咁後, 呢隻GAME係咪棄GAME率好高?

同啲FRD都仲玩緊,都係冇野做果陣放埋一邊掛下機
不過我公會啲人幾有心玩,一星期由22名衝到入13名

其實我都未試過，不過聽講係咁

其實依家都冇TAP, 不過要等隻船開炮先清一隻小怪好慢
第一頁話到露西開始轉玩法係咩玩法

唔可以衝架咩?有咩規矩

因為lucy 之後d 召喚新英雄嘅金錢量差距愈來愈大，而且前面d 英雄dps 追唔到新英雄，所以前面個d 可以唔洗點理，all in d 錢落新英雄度就得，有零頭先俾前面個d開技

再簡單d 講，700關或者開到秋季守護者小楓之前都係用咒術英雄幫你推就啱架啦
不過你卡住係500 輪迴 順便拎比賽前排先啦

題一題新手，技能果到基本上得中間果行係有用

其實係睇彩數
本身速刷緊文物 見到有比賽走去打下
竟然可以係隻寵冇技既情況下 上到1000關

比賽同正常係咪2樣野黎?
見玩比賽都轉生
如果平時岩岩轉生 再去打比賽 會唔會浪費?

咪係統計度個轉生數+1 囉
你想穩陣d save 多次記錄都可以嘅
不過我覺得直接參賽當轉生啦

新手想問洗吾洗買呢啲(前期)

唔買你點玩

轉完生 TAP左幾下 就去左玩比賽

你個名

7把神器都未有書
一開波又用曬啲石可以點玩落去

去到270關

繼續刷囉,我都係刷到13件先中

冇石就唯有繼續抽

公平咩
一件s都無

英雄流都好，玩到後面就一定要TAP

公會炮好勁
1234會都full左

寵物招招仲屈

即係去到後期又要手動番？
即係寵物等級升到500

我呢家玩左第3日 仲未點技能

新手想知 如果比賽中轉生會唔會計你quit 左 同埋個紀錄會變番0定不變？

唔會

計你參賽轉生後24小時內到達嘅最高關數
當中不論轉幾多次生都得

入左部落IGN一拳打爆個moon

即刻full左

點增加魔力上限 依家得35 用吾到招技

我第15個文物已經齊哂T1,無慾無求

假如我係聯賽 打到1001關，聯賽完之前轉身番100關，咁下次參賽會唔會升左去第四組？定留係第三組

有d人物升到一定lv會加魔力

姐係

極限已到，依家唔開火劍都打唔痛小怪

學多幾招技咪得
Btw 吾你老母

我習慣將魔力最大化用

商店有技能點買唔買？

你有鑽咪買

升去第4 組
你個次比賽同整體record 最高都係1001關

仲有野想問
如果想係第800關點哂-1巨人招技要留幾多點？

Thz 咁留係第三組算

好問題
不過我冇數到
淨係答到你招技我依家lv5 升lv6 要4點
印象中就開技1點 升lv2 2點
其餘唔記得

1，2，3，4，4，5，6...印象中係咁

米手改弱

要打死隻boss先拎到d錢

500關開始到寵物發威
1000關之前d小怪都仲可以靠英雄打 王就用寵秒
1000關之後我就答你唔到 我都慢慢升緊神器

想問下武器升級姐係點?把武器能力值會高左?

唔係
講緊 英雄嘅武器 ,英雄個版 統計左邊個個
唔係主角裝備個把

d痴線佬朝早先黎發力
琴晚卡好21比人逼左落黎 好彩岩岩好29

依家打到250 , 用緊咒語流, 我想問其他技係咪唔洗升, 淨係升戰嚎同米手得?

打得死隻boss 我開米手做乜
弱撚智

可以咁講

就係打唔贏先有呢招技，佢本末倒置咁戇尻

有冇得REPORT個ADMIN, 已經得兩招技有用,仲要廢多一招技

唔知係咪old news
當你啲英雄有學到0.1%Tap damage from heros
有個技能COMBO可以玩下
WAR CRY就快完嗰時
開火劍
之後你D TAP就會好大力
如果有埋技能神器加乘效果仲明顯

仲有個係其他巴打講嘅
開爆擊機率增加嗰招技
之後換一換寵
換做你用開嗰隻
之後咩都唔搞
你嘅寵傷就會保持住高過平時好多

仲有個關於米手嘅
記得係換左錢寵先至FIGHT BOSS
再開米手
咁樣得到嘅錢會係最多

毒j lm

連登部落2
世界排名: 133
入會最低關卡要求: 400
ID: vqw6y
PW: 2500

職位簡介:
新兵: 一入黎就係
騎士: 喺連登留個名
大師: 萬氏
宗師: 我

會規:
-每兩星期升200 stage
-每星期最少打王7次
-唔準用外掛

而家有2個位
手慢冇,手快都未必有

新手lm
有無公會可以入
玩咗一個星期都係得241層

岩岩入會留名

邊位啊大哥？

id Barrio

新手無clan入 可唔可以開多個

非活躍玩家 睇黎我就黎比人踢 係2會

仲有六件神器就齊38件神器...
我個神盾仲未岀黎...

屌你
打多d 王啦仆街仔

玩左第5日 終於突破200大關

新手想問英雄點解要升到370？ 冇得解鎖技能

因為再升要用多好多錢
升下隻英抵d

無課金洗左差唔多10次文物
都未有書或者300斧
買唔買落去好？

打到376 見到露西
玩緊近戰 同埋得近戰寵勁
睇上面攻略要升露西？

例如 我玩近戰 係全部近戰都升370？

係
你unlock 到lucy 就all in lucy 度
裝都轉埋加咒

ys

上到230左右就上唔到

轉生再來

玩左唔長時間 無咩裝
樣樣野都谷曬落近戰到咁 咒同遠攻差唔多係0

唔緊要
你買到lucy 同後面個d 就知
舊嘅咁多隻加埋都唔夠新個隻勁
無論你點谷都好都追唔上

所以呢隻game 樣樣都要升
因為唔同關數要用唔同英雄
d 裝備慢慢儲啦

我1000lv了，仲未有闇書

露西要去到400-420左右先夠錢開到

入唔到server?

留名等再有位

玩到上哂癮

由於太多連隻GAME都感應唔到既毒撚
加上團長消失左
而家準備重開連登3會
求新部落名

轉多兩次買新文物

1會暫時有2個位

孤兒仔

連登孤兒院已開(新3會?5會?)
id: re5d6
密碼:1314

btw洗左好耐先有1314

telegram group:

入左孤兒院留名
ID:Yankee

孤兒院留名
我係Cal

孤兒院留名
我係ydb

岩岩入左1會

抽左好多次都唔中？
我洗過幾次文物先抽中

入左1會
Id : MinG

入左孤兒院
Id:vizziokin

D人棄GAME?? 團長都棄

新手留名

想問有無工會可入
1~4群都爆晒

5會啦 （真。3會）

上面新開個會都爆左

我入左日本仔開既會 等1-4會有位再入

2會有1個位

快啲入黎孤兒院

5會即係原3會
爆返上去應該好快
一班巴打一齊玩先開心架嘛

連續6,7個神器都係垃圾, 搞到仲卡係450

50個入面得20個存在
團長唔見左好耐

Po黎睇下

連續都係技能時間/效果/減魔
想要減英雄消費/加傷

1會留名
Yogaric

1會留名
Marcus

入左
尼基

咩係文物傷害？

入左新公會

入左孤兒院
我係om8mo

1會而家有1個位

1會嘅telegram：
部落密碼：z234w
密碼：8364

都係一樣呢度留名就可以升騎士

2700止步

入左
om8mo

16 件文物 得3件t1

冇新英就推唔到上去

求公會

入左孤兒院 hahaha

今日冇比賽

聽聞推遲左14個鐘

個game d 資訊好垃圾
又多bugs 又多外掛

連登部落2
世界排名: 133
入會最低關卡要求: 400
ID: vqw6y
PW: 2500

職位簡介:
新兵: 一入黎就係
騎士: 連登仔
大師: 萬氏
宗師: 我

會規:
-每兩星期升200 stage
-每星期最少打王7次
-唔準用外掛

而家暫時數到有13個人打唔夠7次王
今晚零時零分會清算

今晚入先

3會留名
Nam

1會而家有4個位

1會嘅telegram：

部落密碼：z234w
密碼：8364

都係一樣呢度留名就可以升騎士

岩岩入左一會 PAKTO

入左一會
ID: YK_L

會唔會加新手一齊玩

玩到233關

重生完冇俾心

去申請新開個會

垃圾server
不過聽講根據以往經驗佢會補番
聽住先啦

踢唔到人
大家等下先

連登部落2
世界排名: 133
入會最低關卡要求: 400
ID: vqw6y
PW: 2500

職位簡介:
新兵: 一入黎就係
騎士: 連登仔
大師: 萬氏
宗師: 我

會規:
-每兩星期升200 stage
-每星期最少打王7次
-唔準用外掛

而家有5個位

600幾關想入一會
我叫pleco

應唔應該卡一卡關先之後再參加tour先過關上去？

可以
大把人咁做

有無關卡分組睇下？

其實文物傷害係咩黎

L.Y.Vi.W 入了

2會再有6個位

整體基礎傷害加成

好似係

應該有人post追 你睇下圖片有無

冇撚左個比賽

第一組--1~200關
第二組--201~500關
第三組--501~1000關
第四組--1001~1800關
第五組--1801~3000關
第六組--3001+關

痴線 比人踢km 今朝先打完王

初頭又話 輕鬆玩 唔洗專登谷
不過算

有冇第二個輕鬆玩既clan 收 冇咁得閒狂tap

4會好輕鬆
冇話限住瘋狂打
有打就得
但冇咩人走

有位叫我

初頭 我仲係度爆石打王 諗起真係on99

有巴打新開左個公會叫 連登孤兒院
你爬番上d 望望
不過唔知係咪輕鬆玩

我都諗住今晚先開始

一個禮拜7次好撚輕鬆咋喎

係好撚輕鬆 又唔係冇打

孤兒院好輕鬆
輕鬆到你隨時無得打就打完

新開冇耐冇辦法啦 咁先快d打番上去架ma

有冇clan code 同pw

玩左咁耐終於第一次拎到第一

新手入左孤兒院
Id:pets

ios有更新

終於有更新 唔洗每次開game都換裝備

係咪已經無人玩

應該有一班HEA玩既人

玩緊

隻GAME好食電

順帶一提隻GAME其實可以好hea咁玩
但要日日入去收寵, 星期3,日打tourament, 之後過一排會突然好易打到好高lv

有玩

幾個鍾開一次 打王收寵 升下英

yes!

搞乜鬼

我暫時主玩咒英，技能點係咪all in 咒英攻擊力？

你地500關卡左幾耐

新加入 請問有冇公會有位可join? thanks!

樓上唔知邊頁有 自己搵

入咗孤兒院
id: toxic

而家個台仔會突然解散
有無60lv以上公會收留下我
周打王20次以上
卡緊1000關
今日聯賽會打上去

2會而家有一個位

已加thanks
小弟名Pixaar

有位既話麻煩通知聲
卡緊1800關 搵緊高lv clan入

hea玩緊, 1000LV以上既, 而家技能點集中放左係邊?

我放pet dam..因為主要用玩tap damage from hero + pet爆

升IP 升到lv6

1702 lv, 有冇clan 收我？

新玩家 有冇部落可以收我

新手岩岩過左200關

有連登孤兒院

連登孤兒院已開(新3會?5會?)
id: re5d6
密碼:1314

btw洗左好耐先有1314[/quote]
telegram group:

咩係IP

而家咁既情況，隨時上到200+但一定無第一名
咁不如留力輕鬆打下一次？

pet damage 下面

e 個先啱

你下次一開波就爆上去

依家打到1000關
應該升邊件神器

同埋減巨人下面果個技能有冇用？

我就點左1點, 方便推比較前既關

有無野搞錯到
點解咒語英雄加遠攻

技能機點左兩點玩咒 點知出件咁既裝比我
唔通連個天都唔比我玩咒

放心 唔eu 玩多幾耐就好快有網勁過呢件

不過唔知點解我玩到1800 遠程傷加成既都仲係得件2點幾

而家跌到14名，第十名200關
如果我上200關下次都應該係同一組呀可？

200 都可以

我係第二組, 點解有人可以打到595關

因為佢有入高level公會 / 留過1-200區好耐 / 課金買裝

第一組--1~200關
第二組--201~500關
第三組--501~1000關
第四組--1001~1800關
第五組--1801~3000關
第六組--3001+關

唔係計max 500咩?

係你過左上限 下次比賽會轉左去下組

明曬, thx

咁我技能樹個到洗唔洗升近戰2lv去就一就件裝？

我覺得就近/遠/咒都點1-2點方便推關

推到高層同有勁裝先洗返佢做 -每關titan 果招

呢隻抵唔抵買？

我覺得1lv 就ok
技能點我寧願拎黎直接升威嚇現身
刷心快d 好過

寵物其實遲早都抽齊
實用性黎講我覺得一般
不過如果你未見過都可以買隻擺係倉嘅

好好用

唔該巴打
咁d石我留翻洗神器算

寵的話
我自己會買黃金寵polly/ bubbles (睇下邊隻高lv d) ;濺射 基特kid ;魔力再生 fluffers
其他d 就儲到差1就開到被動技先買即係4/9字尾就買

新玩家
我最高都係528層但係比賽嗰啲人可以上到成1800層

上到1800層已經冇乜動力玩
踏入hea玩周期

濺射係咪有bug 第一下秒左四隻 第二下開始又變返一下一隻 明明tap damage仲係d怪血量既幾倍

呢d 係卡係1000 卡左一排
我都係咁

濺射係有機率發動啫

唔係機率 可能係英雄快過你打死
但英雄傷害唔係太高

想問文物果度我應該繼續抽定係升？

新手 今日開始玩 有無公會收留
想問係咪應該升曬全部英雄到200LV
定係主力都係攻主角?

主角去到600 lv 就夠

刷心個陣
有得抽新就抽新
然後繼續升闇書
到你想推圖先升T1 同其他

屌, 一個updated都要600M, 公司network好撚慢呀

想問下同一隻大佬開米手
點解兩次跌既錢都唔同
新手第二日玩
同埋係咪轉左生先會有文物出

我連第一次轉生都未去到
應該狂禁到600lv轉生先再升英雄?

轉生即係將你嘅進度換做心心
你d 英雄都會reset 再升過

你 英雄同主角 兩邊都升

你係咪有d 咩寵物被動技 或者裝備有唔同

轉生會換遺物（心心）
d 心心拎黎抽或者升級 d文物

咁D英雄有無話要升曬定係淨係升一種就得
我睇前面有話有分咒/近攻/遠攻咁
thx巴打

達到唔同LV會有唔同既新英出
新手就升左近攻之後法

玩耐左基本上亂點都OK

中後期有新英就用新英

初頭升死一種就得
去到430左右買到露西就開始升新英

有無人一入去打部落戰就彈app

呢個睇你d 裝備同寵邊個勁d
唔一定升近攻 利申當時主升咒

主升個類hero 就370lv
其餘兩種200lv 開左技就得

好似好難去到600咁
你地講果d係咪都係轉生之後既事
我連第一次都未轉到
同埋我想問有無公會收留

是但搵d 公會入住先

telegram group:
[/quote]

仲有好多位

唔係
唔夠錢就全部200lv
推到上106關就轉生

第一次轉生係辛苦d

第一次轉生我由朝玩到晚

我記得TT1果陣我玩有得揀一次過升10LV咁禁
宜家我要禁10下既 定係要SET野先有

setting有得較

英雄個版有得選*1 *10 *100 或者最大

洗到第23件先齊3件近法遠加攻文物

仲未有紅書..

其實減英雄消費件野好好用，點解評價咁低

光芒之杖

終於玩到第1次轉生
抽左一件a級一件c級
咁我宜家應該點做

評價係起手作用
好多好撚有用既都係T2/3/4

我覺得升級太貴，最大作用係幫你刷心，英雄可以升快小小⋯到後面衝關依件野升盡我覺得就只係幫到你打多10關左右

即係咩

sor 1999
即係我宜家應該推到116再轉生買第3件?
係咪一有鑽石就洗番之前果d文物做暗書同300%斧?

除左書之外冇一件係必要
有把斧只係開頭加多D攻比你打多幾層/幾十層

好 唔該巴打 即係我應該keep住打到116再轉生
然後有石就洗到有暗書

打到1400關仲未出過傳奇裝

最緊要係暗書，有暗書到中期開始會拋離冇書既幾條街⋯

打到1800 都係得一件傳奇裝
仲要係垃圾

升盡減50%wor ching真係冇用

呢件都係必要
但未升爆係0作用
所以排名低

其實equipment boost好唔好用
我抽晒4件番黎 升又好似好貴 唔升又冇用
其實呢幾件有冇必要升??

我到宜家都仲未抽到天劍

連登孤兒院
id: re5d6
密碼:1314

telegram group:

新部落
部落加成極低
望各成員努力

Anyway, 多謝奇巴

push

我fd紅書加天劍 想同佢絕交

呢條友半個鐘184關
係咪多數外掛？

係
冇文物冇可能咁快

想問幾時先算係中期?
我宜家有3件神器但仲未有暗書
應該繼續狂轉生狂刷定慢慢草鑽洗?

出左15件都未有暗書

咁即係我無係正常啦
等我仲咁緊張 驚玩唔到落去
同埋我想問裝備係咪隨機每關都係有機會跌?

每廿關出一件, 第一次打先有

1會而家有3個位

1會嘅telegram：
部落密碼：z234w
密碼：8364

都係一樣呢度留名就可以升騎士

入左一會 ID:Yankee

我知有人20件都未有書
不過唔知算唔算安慰緊你

依家卡緊係1800關
應該去到第幾層轉生好啲？
依家係1000層狂轉生

第一件傳奇

留明

我通常去到1600-1700先轉生
我都仲刷緊

仲有冇位

想問下 你地文物傷升到幾多先 突破1800衝上去架??

無用, 垃圾

其實到左有十件左右文器 之後都會就咁狂出新..因為實在有太多廢野又無石洗

你地係咪有用電腦模擬器玩
電話玩好食電
通常用邊款模擬器

2會有一個位

咩事走左咁多人?
又冇人打王

求入會

比人踢左出4會
點入番

我可唔可以加
StillAwake
新手

入左

入左
StillAwake

4會有位

4會 仲有一個位

前5抽洗左暗書同斧
後13抽中晒d加技能時間/效果/-魔既
冇boss錢/-英雄消費/加英雄傷害 可以點打上去

靠米手同戰壕時間已經夠過好多

加左，我叫daniel

而家先見到連登有post
想問下有邊個會有位

孤兒院應該有

或者LIHKG 都應該有

你爬上D 就有 details

入左lihkg 唔該哂

米手記住最好逢5或10關boss，再轉埋隻+$寵先開，作用大好多
用戰嚎前期可以掛機過，中後段我嘅用法係去到戰嚎最後一秒再開火劍，火劍同戰嚎有synergy，會令火劍勁好多，至於點解唔一開始就開晒兩個buff，係因為戰嚎中後期對隻寵打boss嘅六下爆seed強化仍然好有效，純粹唔想浪費左戰嚎嘅作用

呢個係我暫時為止嘅打法同用buff嘅策略，歡迎指教

寵要用25鑽買定等佢自己掉
鑽石主要用黎買寵定做乜好

新手留名先

點解我多個+95% critical chance: 23:10 ???

火劍個combo好似改返

我想問呢三個10倍就盡？60lv同61lv都一樣係10
同埋加boss金果個我都係停左喺13,再升多一兩lv一樣係13
定係要升多好多lv先會再有倍數加？

另外光芒之杖真係幾有用 抽到嘅人可以唔洗換左佢 升爆左減50% 可以令你推關進度快左 特別係搭埋高黃金加成同米手效果時更明顯

佢小數位無顯示到 實際上有加 你升多幾次佢就變做11 宜家升到17

冇課主要係買寵
洗文物就自己衡量下

唔洗理 好似bug 黎

thx

明白，thz

所以見寵就買就係？

一直想入2會 好難捕捉空位

點解我主角攻擊力升極都一樣 係有上限定有bug ???

自膠

原來有加 不過少到睇唔到

我仲以為每20lv x 2, 主角個dps都x2

又唔洗
有d 我覺得唔係咁有用 唔洗突登買
我應該係呢個post 有提過我會點買寵 你爬下文搵搵

600 lv 之後唔洗升
因為升太少

啱啱第一次轉生
點洗神器???

屌 賣撚錯裝 依家冇甲用
有冇人試過問客服拎番件裝
利申 有課金

入左一段時間 留番名 名THY

撳神器個icon

你關數已經推到好高？

已經試過，仲有加乘
不過後期war cry都幾食魔，晌5或10關boss開米手效果仲好

但掛機果陣唔係幾想開米手tap

開到18件神器都未見過你講果4件

推到1800

試過 唔會覆你

我真係"鄧"你心碎

真係要個lock item function

好似一直都有得lock

有咩?係邊?

賣武器果版 左手面

玩到1800
升減每層怪數到lv 9
我應該升pet damge 定 hero damge 呀 d skill upgrade

仲有冇公會？

再升高減怪 慢慢無限輪迴

我賣錯裝先知lock裝重要性
我決定比賽打低排名啲拎裝

隻game 好撚抵死
lock 同賣武器係同一版
裝備緊又唔lock 得
裝備同賣武器又同一個位
賣武器又冇彈多次警告問你係咪賣呢把

屌佢老味一個唔留神就會賣撚左你想裝備個把

2會算係穩定左嘅公會
啲人好活躍
每次打王最少都有廿人
係難啲入架喇

我就逢星期日kick人嘅
有位都會喺度講
你多啲留意下啦

賣淨一把

就快開新POST了
所有活躍嘅公會唔該PO自己個ID PW上黎
方便開新PO嗰個放喺第一頁

連登部落2
ID: vqw6y
PW: 2500

lock裝有咩用

唔會賣錯野

抽左11件神器都係無紅書
應唔應該繼續抽

聽講2會有人抽左廿幾件都未有

廿三件
我就是成功的例子
仲有個廿六件都抽唔到

即係闇書?

廿件都冇已經好撚慘
廿五都冇簡直係鬥慘系列

21件都冇 準備加入鬥慘系列

終於500隻寵物

250買hero weapon upgrade係唔係垃圾唔駛理？

你差一件就齊一套嘅話都可以考慮下

差一件都唔買⋯佢果個只係普通野，唔係高級板

濺射傷害係咪最多殺四隻？

是

21件都冇+1

yes 加文物果本

廿五件都未有個進度咪拖慢晒

係喎

24件都冇,仲要10幾件果陣課左少少抽過
加埋應該30抽
玩得好辛苦啊

有冇人入唔到game?

我想問600關後要點咩技能

推到800 關 all in 減怪

就爆開定新POST先

順手推爆佢